【4月新番】不正經的魔術講師與禁忌教典【第 7 話】

不正經的魔術講師與禁忌教典
ロクでなし魔術講師と禁忌教典
Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashic Records

賴在別人家裡、一年過著無職生活的 葛倫·雷達斯，在家主的強迫下到 阿爾扎諾帝國帝國魔術學院擔任兼職講師。但他假自習之名行打瞌睡之實，就算難得站上了講台，他也是直接把課本釘在黑板上。就在想早點辭職的心態下，被學生 西絲蒂娜·席貝爾提出了決鬥。結果令人遺憾地，葛倫以懸殊的差距吞下了敗戰……然而與政府敵對的魔術結社「天之智慧研究會」襲擊了學院，葛倫也被捲進了一連串的紛爭之中。

PV2

PV3

OP PREVIEW

ED PREVIEW

──預告──
EP5 予告

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 6 話 ：

──放送──
AT-X 毎週火曜日 20：30～
TOKYO MX 毎週火曜日 24：30～

屌 做乜鳩會開咗兩個post

終於開啦
我估今集應該無左學校家長參觀日
因為睇圖今集好似做左差唔多半卷

推呢個啦咁

兩個post都係同一秒，cls

gcf9

藍毛

白貓

瑟莉卡

生肉

真係無左教學參觀個Part
直接飛去藍毛入學

明明個part都好好睇

好彩漫畫有做

呢Part 放係ova都得啦

呢Part放ova唔夠時間
不過我覺得呢Part都幾好笑

參觀果part幾好笑
趕撚到

My Precious You For MEEEEEEEEEEEEEEEEEE
Magic in my tiny hearttttttttttttt
My Precious You For Me
WOOOOOOOOOOOWWOOOOOOOOOOOWWOOOOOOOOOOOWWOOOOOOOOOOOWWOOOOOOOOOOOW

傲嬌貓

同我打落去 thx

唔夠budget變奇行種

要入藍毛股就快啦

瑟莉卡

白貓製作組

上曬腦 係咁loop

仲有成個星期先出

制作組係咪白貓黨

係

開始轉藍毛啦
因為 藍毛 = 蕾姆

藍毛係病嬌?

開頭痴撚線

有冇人覺得抬頭妹合埋眼魅力低咗

藍>白

點解呢套野可以畫到d女角咁正

藍毛正到dom一聲

連登既新番post無死之天使同rj巴打已經輸哂

唔係主角製作組連眼都唔畫比佢

今季咁多對手 應該叫好唔叫座
BD/DVD 4000都收貨

人地唔過黎都冇計
邊個會打咁多字去解釋番d野

連登無綠葉就已經無咁好笑啦

我對征服托頭妹個口好有興趣

托頭幫你...

6頁自推洗版喎
琴日過去睇左睇

藍毛阿哥係唔係基友

睇埋落去
唔劇透

兩集內就會開估 講左實俾人屌

ching

唔想比人屌呀

佢講野好撚好笑
比人屌撚都係繼續咁
唔係垃圾
睇佢啲post真係笑死

唔係

馬尾白貓

cut左家長日

呢D睇得多就厭啦

托頭妹真係好治癒

睇左2-3集
呢套個男主好似幾廢下

好睇

食完熟肉 今集莉艾爾有少少崩 劇情次序都改左d

不過我瑟莉卡bb依然正常發揮

d女係沙灘跑到好似d白痴巨人咁

莉艾爾

屌 match

公主既絲襪涼鞋>絲襪長boot>絲襪短boot
好淫

請問有無人可以整呢張gif嘅無水印版？（第六集）謝謝！

非常感激！

得罪講句
藍色短頭髮既女仔正過白色頭髮既女仔

屌 笑撚到我呢

靜啦仆街

好可愛

巴打你話中有話

後面2個入攝靚到

小澤亞李正啊

btw 我覺得件校服正過泳裝多多聲

打到丁

柒左自膠

同聲優唔緊

堆gif唔知做乜死哂

真男主
終於有得睇兩個打啦

藍毛

um.................呢度係....................um.......................飛得好快喎

嘩 好似飛得好快喎真係
下集會唔會第三卷完

ED已出

漫畫都有托頭妹

無所不在

My precious you for me
Magic in my tiny heart
My precious you for me wow...

一托傾城

岩岩先睇左漫畫最新
漫畫版托頭妹件泳衣高質過動畫版幾條街